1220 志道國際

有冇勇士敢入

入左1手 坐緊 蝕1000蚊

又開始插水

都冇計 3000零蚊 當睇唔到

比尋日最低升左一倍

冇理佢 升左倍 走左lu